* Android Manifest


- ADD_SHORTCUT_ACTION
  动作：在系统中添加一个快捷方式。.	"android.intent.action.ADD_SHORTCUT"

- ALL_APPS_ACTION
  动作：列举所有可用的应用。
  输入：无。	"android.intent.action.ALL_APPS"

- ALTERNATIVE_CATEGORY	类别：说明 activity 是用户正在浏览的数据的一个可选操作。	"android.intent.category.ALTERNATIVE"

- ANSWER_ACTION
  动作：处理拨入的电话。	"android.intent.action.ANSWER"

- BATTERY_CHANGED_ACTION	广播：充电状态，或者电池的电量发生变化。	"android.intent.action.BATTERY_CHANGED"

- BOOT_COMPLETED_ACTION	广播：在系统启动后，这个动作被广播一次（只有一次）。	"android.intent.action.BOOT_COMPLETED"

- BROWSABLE_CATEGORY	类别：能够被浏览器安全使用的 activities 必须支持这个类别。	"android.intent.category.BROWSABLE"

- BUG_REPORT_ACTION
  动作：显示 activity 报告错误。	"android.intent.action.BUG_REPORT"

- CALL_ACTION
  动作：拨打电话，被呼叫的联系人在数据中指定。	"android.intent.action.CALL"

- CALL_FORWARDING_STATE_CHANGED_ACTION	广播：语音电话的呼叫转移状态已经改变。	"android.intent.action.CFF"

- CLEAR_CREDENTIALS_ACTION
  动作：清除登陆凭证 (credential)。	"android.intent.action.CLEAR_CREDENTIALS"

- CONFIGURATION_CHANGED_ACTION	广播：设备的配置信息已经改变，参见 Resources.Configuration.	"android.intent.action.CONFIGURATION_CHANGED"
Creator	CREATOR	无	无

- DATA_ACTIVITY_STATE_CHANGED_ACTION	广播：电话的数据活动(data activity)状态（即收发数据的状态）已经改变。	"android.intent.action.DATA_ACTIVITY"

- DATA_CONNECTION_STATE_CHANGED_ACTION	广播：电话的数据连接状态已经改变。	"android.intent.action.DATA_STATE"

- DATE_CHANGED_ACTION	广播：日期被改变。	"android.intent.action.DATE_CHANGED"

- DEFAULT_ACTION
  动作：和 VIEW_ACTION 相同，是在数据上执行的标准动作。	"android.intent.action.VIEW"

- DEFAULT_CATEGORY	类别：如果 activity 是对数据执行确省动作（点击, center press）的一个选项，需要设置这个类别。	"android.intent.category.DEFAULT"

- DELETE_ACTION
  动作：从容器中删除给定的数据。	"android.intent.action.DELETE"

- DEVELOPMENT_PREFERENCE_CATEGORY	类别：说明 activity 是一个设置面板 (development preference panel).	"android.intent.category.DEVELOPMENT_PREFERENCE"

- DIAL_ACTION
  动作：拨打数据中指定的电话号码。	"android.intent.action.DIAL"

- EDIT_ACTION
  动作：为制定的数据显示可编辑界面。	"android.intent.action.EDIT"

- EMBED_CATEGORY	类别：能够在上级（父）activity 中运行。	"android.intent.category.EMBED"

- EMERGENCY_DIAL_ACTION
  动作：拨打紧急电话号码。	"android.intent.action.EMERGENCY_DIAL"
int	FORWARD_RESULT_LAUNCH	启动标记：如果这个标记被设置，而且被一个已经存在的 activity 用来启动新的 activity，已有 activity 的回复目标 (reply target) 会被转移给新的 activity。	16 0x00000010

- FOTA_CANCEL_ACTION	广播：取消所有被挂起的 (pending) 更新下载。	"android.server.checkin.FOTA_CANCEL"

- FOTA_INSTALL_ACTION	广播：更新已经被确认，马上就要开始安装。	"android.server.checkin.FOTA_INSTALL"

- FOTA_READY_ACTION	广播：更新已经被下载，可以开始安装。	"android.server.checkin.FOTA_READY"

- FOTA_RESTART_ACTION	广播：恢复已经停止的更新下载。	"android.server.checkin.FOTA_RESTART"

- FOTA_UPDATE_ACTION	广播：通过 OTA 下载并安装操作系统更新。	"android.server.checkin.FOTA_UPDATE"

- FRAMEWORK_INSTRUMENTATION_TEST_CATEGORY	类别：To be used as code under test for framework instrumentation tests.	"android.intent.category.FRAMEWORK_INSTRUMENTATION_TEST"

- GADGET_CATEGORY	类别：这个 activity 可以被嵌入宿主 activity (activity that is hosting gadgets)。	"android.intent.category.GADGET"

- GET_CONTENT_ACTION
  动作：让用户选择数据并返回。	"android.intent.action.GET_CONTENT"

- HOME_CATEGORY	类别：主屏幕 (activity)，设备启动后显示的第一个 activity。	"android.intent.category.HOME"

- INSERT_ACTION
  动作：在容器中插入一个空项 (item)。	"android.intent.action.INSERT"

- INTENT_EXTRA	附加数据：和 PICK_ACTIVITY_ACTION 一起使用时，说明用户选择的用来显示的 activity；和 ADD_SHORTCUT_ACTION 一起使用的时候，描述要添加的快捷方式。	"android.intent.extra.INTENT"

- LABEL_EXTRA	附加数据：大写字母开头的字符标签，和 ADD_SHORTCUT_ACTION 一起使用。	"android.intent.extra.LABEL"

- LAUNCHER_CATEGORY	类别：Activity 应该被显示在顶级的 launcher 中。	"android.intent.category.LAUNCHER"

- LOGIN_ACTION
  动作：获取登录凭证。	"android.intent.action.LOGIN"

- MAIN_ACTION
  动作：作为主入口点启动，不需要数据。	"android.intent.action.MAIN"

- MEDIABUTTON_ACTION	广播：用户按下了“Media Button”。	"android.intent.action.MEDIABUTTON"

- MEDIA_BAD_REMOVAL_ACTION	广播：扩展介质（扩展卡）已经从 SD 卡插槽拔出，但是挂载点 (mount point) 还没解除 (unmount)。	"android.intent.action.MEDIA_BAD_REMOVAL"

- MEDIA_EJECT_ACTION	广播：用户想要移除扩展介质（拔掉扩展卡）。	"android.intent.action.MEDIA_EJECT"

- MEDIA_MOUNTED_ACTION	广播：扩展介质被插入，而且已经被挂载。	"android.intent.action.MEDIA_MOUNTED"

- MEDIA_REMOVED_ACTION	广播：扩展介质被移除。	"android.intent.action.MEDIA_REMOVED"

- MEDIA_SCANNER_FINISHED_ACTION	广播：已经扫描完介质的一个目录。	"android.intent.action.MEDIA_SCANNER_FINISHED"

- MEDIA_SCANNER_STARTED_ACTION	广播：开始扫描介质的一个目录。	"android.intent.action.MEDIA_SCANNER_STARTED"

- MEDIA_SHARED_ACTION	广播：扩展介质的挂载被解除 (unmount)，因为它已经作为 USB 大容量存储被共享。	"android.intent.action.MEDIA_SHARED"

- MEDIA_UNMOUNTED_ACTION	广播：扩展介质存在，但是还没有被挂载 (mount)。	"android.intent.action.MEDIA_UNMOUNTED"

- MESSAGE_WAITING_STATE_CHANGED_ACTION	广播：电话的消息等待（语音邮件）状态已经改变。	"android.intent.action.MWI"
int	MULTIPLE_TASK_LAUNCH	启动标记：和 NEW_TASK_LAUNCH 联合使用，禁止将已有的任务改变为前景任务 (foreground)。	8 0x00000008

- NETWORK_TICKLE_RECEIVED_ACTION	广播：设备收到了新的网络 "tickle" 通知。	"android.intent.action.NETWORK_TICKLE_RECEIVED"
int	NEW_TASK_LAUNCH	启动标记：设置以后，activity 将成为历史堆栈中的第一个新任务（栈顶）。	4 0x00000004
int	NO_HISTORY_LAUNCH	启动标记：设置以后，新的 activity 不会被保存在历史堆栈中。	1 0x00000001

- PACKAGE_ADDED_ACTION	广播：设备上新安装了一个应用程序包。	"android.intent.action.PACKAGE_ADDED"

- PACKAGE_REMOVED_ACTION	广播：设备上删除了一个应用程序包。	"android.intent.action.PACKAGE_REMOVED"

- PHONE_STATE_CHANGED_ACTION	广播：电话状态已经改变。	"android.intent.action.PHONE_STATE"

- PICK_ACTION
  动作：从数据中选择一个项目 (item)，将被选中的项目返回。	"android.intent.action.PICK"

- PICK_ACTIVITY_ACTION
  动作：选择一个 activity，返回被选择的 activity 的类（名）。	"android.intent.action.PICK_ACTIVITY"

- PREFERENCE_CATEGORY	类别：activity是一个设置面板 (preference panel)。	"android.intent.category.PREFERENCE"

- PROVIDER_CHANGED_ACTION	广播：更新将要（真正）被安装。	"android.intent.action.PROVIDER_CHANGED"

- PROVISIONING_CHECK_ACTION	广播：要求 polling of provisioning service 下载最新的设置。	"android.intent.action.PROVISIONING_CHECK"

- RUN_ACTION
  动作：运行数据（指定的应用），无论它（应用）是什么。	"android.intent.action.RUN"

- SAMPLE_CODE_CATEGORY	类别：To be used as an sample code example (not part of the normal user experience).	"android.intent.category.SAMPLE_CODE"

- SCREEN_OFF_ACTION	广播：屏幕被关闭。	"android.intent.action.SCREEN_OFF"

- SCREEN_ON_ACTION	广播：屏幕已经被打开。	"android.intent.action.SCREEN_ON"

- SELECTED_ALTERNATIVE_CATEGORY	类别：对于被用户选中的数据，activity 是它的一个可选操作。	"android.intent.category.SELECTED_ALTERNATIVE"

- SENDTO_ACTION
  动作：向 data 指定的接收者发送一个消息。	"android.intent.action.SENDTO"

- SERVICE_STATE_CHANGED_ACTION	广播：电话服务的状态已经改变。	"android.intent.action.SERVICE_STATE"

- SETTINGS_ACTION
  动作：显示系统设置。输入：无。	"android.intent.action.SETTINGS"

- SIGNAL_STRENGTH_CHANGED_ACTION	广播：电话的信号强度已经改变。	"android.intent.action.SIG_STR"
int	SINGLE_TOP_LAUNCH	启动标记：设置以后，如果 activity 已经启动，而且位于历史堆栈的顶端，将不再启动（不重新启动） activity。	2 0x00000002

- STATISTICS_REPORT_ACTION	广播：要求 receivers 报告自己的统计信息。	"android.intent.action.STATISTICS_REPORT"

- STATISTICS_STATE_CHANGED_ACTION	广播：统计信息服务的状态已经改变。	"android.intent.action.STATISTICS_STATE_CHANGED"

- SYNC_ACTION
  动作：执行数据同步。	"android.intent.action.SYNC"

- TAB_CATEGORY	类别：这个 activity 应该在 TabActivity 中作为一个 tab 使用。	"android.intent.category.TAB"

- TEMPLATE_EXTRA	附加数据：新记录的初始化模板。	"android.intent.extra.TEMPLATE"

- TEST_CATEGORY	类别：作为测试目的使用，不是正常的用户体验的一部分。	"android.intent.category.TEST"

- TIMEZONE_CHANGED_ACTION	广播：时区已经改变。	"android.intent.action.TIMEZONE_CHANGED"

- TIME_CHANGED_ACTION	广播：时间已经改变（重新设置）。	"android.intent.action.TIME_SET"

- TIME_TICK_ACTION	广播：当前时间已经变化（正常的时间流逝）。	"android.intent.action.TIME_TICK"

- UMS_CONNECTED_ACTION	广播：设备进入 USB 大容量存储模式。	"android.intent.action.UMS_CONNECTED"

- UMS_DISCONNECTED_ACTION	广播：设备从 USB 大容量存储模式退出。	"android.intent.action.UMS_DISCONNECTED"

- UNIT_TEST_CATEGORY	类别：应该被用作单元测试（通过 test harness 运行）。	"android.intent.category.UNIT_TEST"

- VIEW_ACTION
  动作：向用户显示数据。	"android.intent.action.VIEW"

- WALLPAPER_CATEGORY	类别：这个 activity 能过为设备设置墙纸。	"android.intent.category.WALLPAPER"

- WALLPAPER_CHANGED_ACTION	广播：系统的墙纸已经改变。	"android.intent.action.WALLPAPER_CHANGED"

- WALLPAPER_SETTINGS_ACTION
  动作：显示选择墙纸的设置界面。输入：无。	"android.intent.action.WALLPAPER_SETTINGS"

- WEB_SEARCH_ACTION
  动作：执行 web 搜索。	"android.intent.action.WEB_SEARCH"

- XMPP_CONNECTED_ACTION	广播：XMPP 连接已经被建立。	"android.intent.action.XMPP_CONNECTED"

- XMPP_DISCONNECTED_ACTION	广播：XMPP 连接已经被断开。	"android.intent.action.XMPP_DISCONNECTED"
